(認真分析) 要成功唔好起連燈策劃任何活動

首先唔係潑冷水 你地起度講任何嘢基本上你知我知冚世界都知

要執行一件事要由planning go to action需要時間
呢段時間你對家都知道哂你成盤計劃咁滯
如是者去到執行之前呢段空檔期人地已經有哂步處去對應你嘅行動

佢地班人你可以當佢地係無能嘅執政者/黑京
但係無可否認從政果班同佢地嘅班子都係讀書讀到會飛嘅人 而唔係連囝咁一群烏合之眾
而班黑京嘅班底係你地所崇尚嘅大英祖國計對香港訓練出來嘅精英 只係你地唔願面對

資訊咁發達嘅情況下 基本上人地唔moon你 啲有心人士已經幫你昭告天下你會點點點點

Btw 你地未輸下 但要成功就唔好用呢種方式繼續行落去喇
一來群龍無首 二來底細已經比人摸清哂

有少少建議就係一班人組織個group, TG又好whatever
入組人士要嚴格審查 以保障自己及members
利申非針對 以我觀察波台班人十有六七係鬼
個group人數唔使好多 多則亂同難以控制 但起碼要有一兩個leader
個底打好咗之後再做一兩次行動增加知名度就會有追隨者加入

可以參考組織政黨個post

咪on9
而加連登算係動員最高媒體之一
你咁秘密，人地唔知你有咩活動搞緊
點支援你

起個組織未成形之前真唔係需要對外公布咁多，內部搞掂好 對外公布只需要一張leaflet 比人知道時地人事